有冇人已經有無得去旅行既戒斷症狀？

一開始係狂睇啲酒店網旅行vlog
諗開返之後住邊間
第二階段係睇極都無得去
嬲嬲地唔撚睇
第三階段係無得去睇吓過吓癮都好
又開始狂搵啲酒店網旅行vlog睇

同定延訓咗好多晚了

旅行師

無
因為定延在我身邊

好慘

無....睇到個戶口
都無衝勁去旅行
朋友又係荔枝角
都唔知幾時出嚟

瘋狂玩人中之龍當去旅行

去住觀塘先

我已經慣左係香港旅行

係唔係日日睇google streetview呢？

睇呢啲行路片

不停plan日本各旅遊城市嘅行程，睇相關資訊
明明有排都無得去
最近開始食咩餐廳都plan 緊
另外開始睇埋啲歐洲城市可以點行

已經開始習慣

已經一年無去旅行+一個月無去揼骨

發夢去左日本

屌 估唔到有人同我一樣都係重症利申幾個月前已經睇緊

睇啲片覺得有啲悶，所以都係睇streetview算數

一路都係睇住送飯